有冇人讀書個陣好驚家長日？

比個miss係咁數臭我
有佢講冇我講
之後就比老母屌

黎個反客為主 屌你老母+隊你老師

家長日啲老師多數好識講野
我係一邊陪笑 屌你老尾
小學開始已經無去過家長日 留係屋企打機唔好？

屌臭個老師

大部分情況係個班主任都唔係好熟你，佢又未必有機會教你其中一科，尤其係elective既老師，變相冇咩好講，純粹根據你成績自由發揮

所以我一次家長日都未去過

sorry未俾miss數臭過，反而係老母數臭我